全世界同我入嚟！明唔明今次出老解有幾嚴重！

呢一世除咗考DSE作文之外，都真係冇寫過咁長嘅文了，希望大家俾心機堅持睇埋佢一齊思考下香港嘅前途！

今次係試緊水溫呀，大家都就嚟成為pepe俾人溫水煮蛙啦！

根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》第3章第14條規定，「香港特別行政區在必要時，可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地」。

首先，根據駐軍法，係要中共政府同港共政府批准之下解放軍先至可以執行任務，所謂嘅任務可以係維持社會治安或者救災任務，咁好明顯執住呢種行為就係維持社會治安嘅任務。但係佢哋無啦啦就走出嚟，都知自己冇依照法律所以先至咁強調係自發嘅行為，講真咁撚多老解有晒對應咁出嚟執磚唔通真係自發咩。今次就話沖出嚟執磚啫，下次bu嗰邊有同學set緊rb佢又沖出嚟清rb，順便執走埋啲同學咁點算！同埋解放軍本身係香港嘅定位就係處理國防事務，咁而家係咪暗示緊香港嘅局勢已經提升到去影響國防級別嘅地位，係講緊下一步就執走埋你地呀！

浸大近解放軍軍營，所以成日都喺Tg會見到有老解會着晒制服用晒望遠鏡咁樣去監視佢地，但係起碼都叫做唔會越界，保持番個距離。佢哋而家換晒便服走出來，一嚟係想製造親民嘅形象，拉攏班冇腦嘅藍絲，甚至係中立嘅市民。二來係想模糊佢哋嘅身份界線，身為解放軍，唔通你除咗件制服就唔係解放軍？就可以光明正大咁樣行出嚟執行任務？翻晒規都冇人理？留意番佢哋嘅身份係解放軍，唔係香港居民呀，平時大陸條街咁污糟又唔見佢哋執，依家就喺度扮晒有公民素質咁樣幫手清理。正常人都唔會由得自己屋企污糟，而係去到其他地方先幫手執嘢啦，好明顯就係有目的有預謀！

第二，呢排先係藍絲無啦啦連續幾日都係元朗上水等等嘅地方自發有遊行或者係清理路障嘅行為，甚至連呀葛議員都會出嚟呼籲下班藍絲。跟住警察又開始安排懲教署同埋民安隊under佢哋幫手做嘢，例如係執下磚同埋看下曱甴屋，明明林鄭都已經出埋秘密警察呢一招咁痴線，開得呢個先例警力只會無限膨脹。咁就算以後再攻打中大都好，都唔會再有18區開花可以分散警力呢支歌仔可以唱，因為到時候只會係成個軍政府，成支紀律部隊俾佢玩晒。同埋明明用埋秘密警察呢招係核彈級禁爆，但係喺Twitter甚至係IG都好少見有文宣，唔通香港人適應力強要係適應呢啲野？之所以大家好似冇乜反應咁係因為救護同消防都已經係佢哋強權之下屈服左，間唔中都會有救護車同消防車後面跟住架狗車嘅事發生，雖然嗰陣時冇明目張膽咁講埋佢哋已經係類似做緊秘密警察，但係都已經協助緊班綠曱甴執法，其實變相班狗要做嘅嘢少好多。既然佢有得第一批懲教人員做秘密警察，就自然會有第二批、第三批，就自然會有第二個部門、第三個部門，到時候我哋要對付嘅講緊嘅就唔只只係三萬隻曱甴，分分鐘會蔓延到係成個紀律部隊。同埋萬一之後佢又話唔夠人，然後分配啲解放軍落嚟支援警隊咁點算？到時候一定諸多狡辯，又話唔係用解放軍名義，又話係自願幫手乜乜乜，港共政府係特登等你哋慢慢慢慢接受同麻木呀！雖然有解放軍混咗入嚟係大家都知嘅事實，有記者影住都可以照講普通話都仲做唔到證據去鋤低佢，中大二橋開戰嗰日有老解跌咗成支寫住中華人民共和國嘅警棍喺度，有晒證物擺明車馬咁都引起唔到廣大嘅討論，下一步會發生啲咩我諗你同我都會大概估到。。。雖然我知嗰日大家可能會聚焦左係班狗武力攻打大學呢樣嘢上面，但係其實佢哋已經犯晒規㗎啦，已經好明顯出緊老解㗎啦，再咁落去真係差唔多係時候要返屋企瞓覺㗎啦！

第三，依家香港已經有少少文革初期嘅味道，政府根本就想醞釀一種民鬥民嘅風氣出現，開始鼓吹所謂不滿現況嘅市民出嚟止暴制亂。一開始吹雞出嚟嘅嗰班人一定係收咗錢嘅，來來去去都係班鄉黑同大陸人，有幾個都已經出晒名大家都知咩事。但係佢哋keep住咁樣攪落去，唔排除之後真係會有啲信咗佢哋包裝嘅所謂止暴制亂嘅真。市民又戇鳩鳩走出嚟。最重要嘅係，佢哋知道自己有錢收之餘，就算拎住攻擊性武器都好，甚至好似個的士司機咁撞斷埋人哋兩隻腳，都唔會俾人追究，可能仲會比建制派神化做英雄。又有錢收，又可以宣洩，仲唔會告得入，佢哋真係冇嘢好怕。咁到時候就算有幾多哨兵睇住附近有冇警察都好，你都好難排除身邊總有一個拎住攻擊性武器嘅藍絲，到時候就真係防不勝防了。仲要呢排好頻密咁幾乎日日都有藍絲出嚟搞搞震，今日仲連革大都夠膽踩場，你就知道到底佢哋真係覺得自己惡晒。如果連本身有人駐守嘅據點都應付唔到一大班藍絲，更何況係喺地區開花嘅時候人手未必足夠，唔通手足就只可以一直都俾藍絲食住？呢個問題到底可以點樣解決？我都唔知。。。
同埋都幾重要嘅係，如果係手足嘅話拎支雷射筆都犯法，但就算佢哋一大班人個個都拎住鐵通，甚至係錘仔，影到晒樣都好，都唔會俾人告非法藏有攻擊性武器。我哋呢邊面對緊嘅一個問題就係，一直都要人就一直都要大家進化去做更加多野，甚至可以進化到做前線勇武。之所以進化速度唔夠快，係因為大家都知道自己未必符合到條件同負擔到代價，自己體力又唔夠好，又可能會被捕。雖然班藍絲廢老體力就更差，但係佢哋可以有嘅武器已經唔單止停留緊係元朗721嗰陣嘅藤條，而係進化到明目張膽咁樣掛住佢哋死口唔認明明係721嗰日已經影到有嘅鐵通。雖然我哋同佢哋之間嘅武力差距唔算係特別大，但係咁樣何嘗唔係一種武力不對等嘅情況。有幾時係當佢哋知道就算佢哋持有攻擊性武器又好，就算真係用嚟打親人都好，都係唔需要付出任何代價，係咁嘅條件之下其實佢哋已經係無敵。再咁落去，對家嘅勇武只會越來越多。當班藍絲進化都會周街亂咁打人嘅時候（雖然早兩日喺上水已經係），就算事情有幾嚴重都好，都已經係市民同市民之間嘅衝突，而而唔係真槍實彈嘅黑警欺負手無寸鐵嘅市民，好難射個波去班曱甴度了。講真當務之急真係應該要諗點樣可以制衡到班藍絲嘅武力！同埋班藍絲平時之所以唔夠膽做啲乜嘢出樣，係因為佢哋通常都好難搵到同自己同樣立場嘅人再一齊去行動，而當佢哋單機嘅時候就係我哋制裁佢嘅時候，可以起到震懾嘅效果。但當呢種風氣咁樣醞釀落去，一旦下次佢哋幾個人幾個人咁樣行動，呢一種殺一儆百嘅震懾效果就會難啲去達成。雖然我知道好唔possible，但係真係應該要比佢哋知道佢哋係要為自己嘅行為負責，一旦做出呢種行為係會有被拘捕嘅風險，可能要承擔法律責任，咁樣佢哋先至唔會夠膽咁明目張膽。但係當執法者係班死曱甴嘅時候，真係唔知可以點算。。。

另外，政府好似刻意將原本班黑警同市民嘅對立，演變成為市民同市民之間嘅二元對立。其實大家嘅政治光譜都未必一樣，就算大家都係黃嘅都有分淺黃和深黃啦。佢而家咁搞落去只會好似迫每一個人去歸邊咁，而好現實咁講，一旦兩邊起衝突損失嘅一定係我地呢邊比較多，如果我係自私嘅中立撚，都會被迫歸咗去藍絲個邊。之所以轉打民意戰，我諗係因為自從攻打中大呢件事發生左之後，都有唔少中立人士對政府同警察產生左反感，我想講其實做得官嘅都會有返少少腦，雖然呢個腦只會用嚟對付佢嘅敵人而唔係用嚟做實事，但係好明顯港共政府係開始意識到民意嘅重要，而想轉打民意戰。講真呢場運動之所以可以持續咁耐，有好大因素係因為示威者嘅克制和平，同係示威活動入面所體現嘅良好素質，例如係大遊行嘅時候都會有人回收廢物，會傴僂提攜，可以體現到香港人之間嘅團結互信同愛，堅定到大家之間嘅信念。但係自從班狗成日都唔守規矩，有不反都照亂放tg，其實大家都已經好清楚要重現過百萬人嘅大遊行係一件好困難嘅事，所以要再重現到呢種場面亦都唔容易，我哋缺乏左一個同中立或者係淺黃和理非交流嘅機會。而係呢一個時候。因為政府遲遲唔回應訴求，我哋嘅武力亦都不斷升級，而且有冇辦法去堅定佢哋嘅信念。雖然大家都話要割嘅話一早會割咗，但係講真有時候唔係個個都會好似我哋咁有最堅定嘅信念，就好似我老母俾佢個藍絲朋友問幾問話點解要放火燒鋪同私了人，雖然佢都清楚前因後果，但係都會感覺示威者有可以改善嘅空間。同埋最近都吹緊風，喺唔同嘅新聞媒體上面話市民陸續開始對黑衣人嘅行為有所不滿，意圖去以少部份人嘅行為代表大部份人嘅睇法嚟拉攏人心，甚至有啲人會冇錢收但係都被煽動去做一啲嘅暴力行為。就好似文革嗰陣中共最主要嘅都唔係用兵力，而係煽動民眾組織紅衛兵互相批鬥，呢種先至係一種本小利大嘅做法。

雖然成件事好似講到好灰咁，但係我最想強調嘅係出老解嘅嚴重性，大家可以笑下除咗摺被之外佢哋終於有其他野做，但係笑完之後真係要去正視呢一個問題！當我自己一個喺度諗都會諗到咁多問題出現嘅時候，大家一齊交流討論一定都會意識到事情嘅嚴重性，睇下可唔可以一齊夾手夾腳諗到解決方法！點都好一定唔可以忘記我哋之所以可以捱到今日，係因為我哋團結一致而且堅定不移，雖然我上面講到似層層咁，不過都只係預想到最差嘅結果，因為事情的而且確係有可能向住呢個方向發展，但係我諗前提係對家要團結到先囉，咁係對家做到野之前大家可唔可以盡下自己嘅能力，一齊幫手諗諗點樣解決？再三強調，呢個真係一個好嚴重嘅問題，而家唔使要你出去打，只係需要你認真咁思考下應對嘅方法，同大家交流吓意見，可能就已經解決到一個核彈級嘅問題！大家不嬲將和勇不分掛係嘴邊，依家係時候要去實踐啦，一齊諗辦法去解決前線行出去可能要面對嘅問題啦！多謝大家！

謹記！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油！香港人反抗！香港人報仇！
香港人團結！

推爆！

Tui

push

P牌仔推唔郁 大家多多幫忙

攬炒

推

警世

Push

推，字多都推

琴日光明頂陶傑講左條好橋可以即時解決呢場動亂，個觀點初初聽落幾過癮，但諗落又真係可行，建議大家去聽聽

唔得閒聽既，以下將整合要點：

１）引用基本法１６條，以援助為由出動解放軍，到道路上清路障

２）解放軍不帶任何裝備、不矇面，只穿背心，清除路面雜物

３）示威者成功引解放軍出動，攬炒目的已達到

４）解放軍出動之後，馬上成立獨立調查委員會，清算濫捕濫暴警察，將違法警察送上法庭，重建法治信心。

５）警察即使被清算，但因解放軍在港，而不敢倒戈／政變

６）成立清算警察機制之後，民情緩和，區選如期舉行，容許泛民大勝。

７）激烈局勢於１２月中平息，宣佈普選具體方案，指令林鄭下台，全體政府高官班底重組。

呢條橋，和理非成立爭取五大訴求、攬炒派目的達到、藍絲出解放軍既願望實現，唯獨是要清算違法違例既前線下級警員。真係可以話係一石好多鳥。

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？
0
0

useful push

p仔幫唔到你推 唔明點解你得10幾個正皮 明明講得好好

夠鐘send比你D世叔伯姨媽姑姐